李燦森老婆好心你唔好咁撚仆街

你明知你個女唔鐘意比人影相
就咪撚再影佢啦好冇？
你個女都用左唔同方式話左你聽
你為左Sponsor咩都做得出
真係當個女係搖錢樹
到個女大個左之後
一定唔會認你做老母
至少你老公無你咁仆街囉
會逼自己個女係社交平台出樣

藍屍

佢個女真係好樣衰好樣衰
因為佢老母係藍絲黎

乜藍屍會理人感受嫁咩??

父母永遠覺得仔女係自己附屬品

Lucy is goods
當佢係件貨

好憎佢老母
成日幫個女剪到個頭咁柒
係到嘩眾取寵

李璨琛唔係LMF?? 點解佢老婆可以係藍絲

潮人屋企裝修品味

一早走撚左無玩LMF

推

我都唔明

啲明星都係當啲仔女係搖錢樹嚟，你睇下陳小春

咪係，閪撚到，講到明搵錢，痴撚線

藍屍= 自私 唔會理感受 唔會守道德規範

最撚慘係lucy個眼神好可憐囉

佢有撚料咩
痴埋去咋

開頭撐吓場做吓樣咋，你有冇聽佢rap過

啲人明知佢老母係藍都仲share post睇其他bb喇

離地藍絲

李璨琛本身都係藍絲，Lmf係人地邀佢上去客串，係咪玩lmf同佢本身或者佢老婆係咪藍絲根本無關係

🎶 14! 14! 14! 14! 14...........!

唔好幫呢D人出名
冇人識佢呀

老鬼

最慘係谷到個女越黎越肥
遲下想減都減唔到 個女怪佢一世

個幾塊白磚好公廁feel

比人感覺消費佢個女

果啲搵唔到錢嘅藝人咪要靠自己仔女嚟做搖錢樹囉
你有冇見過陳慧琳楊千嬅呢啲本身搵到錢既，會帶自己仔女上真人show拍廣告賺錢。最多咪成個師奶咁，接受記者訪問嗰陣係咁講自己仔女啲嘢

個肚腩大到

個老母嚇親我

之前未知藍果時睇過老母賣衫果個IG
所謂嘅品味真係不敢苟同

佢一向guest嚟
唔係成員

李燦森做地盤搵四眼文條靚扎鐵契弟盧偉標打你

憑自己個樣搵唔到食，就推自己個囡出嚟搲sponser。其實細路就算細都有自己審美，大人覺得佢咁樣靚/得意，佢自己都會覺得柒，發脾氣都係因為咁

佢老母好撚樣衰 但又以為自己好靚
成日係到影埋自己 個血盆大口真係好趕客

以前讀書有個肥妹都係咁
減唔到肥，食野都有罪惡感
食完飯餐餐都扣喉
減肥好撚難咖

之前幾鍾意佢個B
特登上Youtube睇訪問
佢老母話係特登谷肥個B
覺得啲bb肥好得意
佢大左會自己識減

到時好撚難減或者減得好辛苦就多得個老母唔少

Lucy is good
人地都講到明

講漏左係一路喊 一路扣喉
睇見都覺得陰公

仲要過山車個輯相好似整喊個女為影而影咁
真係好撚變態

好似欣宜咁，自bb時期已經比肥姐用補湯嚟取代奶咁餵佢，最後變成宜家咁

細細個已經知道自由同私隱嘅可貴
仲識得反抗
同埋唔想比咁多cam mon住

係咪佢個藍屍老母/啲fans偷偷地俾左負評

唔講以為係工廠大廈嗰啲餐廳嚟

係咪得我覺得佢唔得意仲有d醜

咁樣講出黎都幾核突
btw,好樣衰

明明之前好多人unfollow佢
睇住佢跌followers好開心
而家又升番上去

公屋垃圾房係指定用白色瓷磚

老母既血盆大口一笑 直接見到大牙
好撚核突

個女好樣衰 見到啲死港女share出黎話好得意

推！

真係搲到出晒面

想知佢地點藍法？冇follow開佢地

D港女fd成日share佢同佢個女d post, 真心唔覺得個女得意，邊忽得意，請指教一下

藍絲一定係特別冇人性架喇

老母用賣衫Ig留言鬧示威者
不過果時無cap低

其實唔算藍
只係屋企人係狗，話要打曱甴姐

以前未知佢老母係藍絲真係覺得好得意
但九月定十月知道之後
唔知觀感唔同左定個女開始大就覺得無咁得意了

發脾氣個樣好乞人憎

邊忽得意呀屌你老母 又唔靚女

個女唔想比人影仲要勁無賴話唔係影緊佢

邊度睇到佢係藍？
要unfollow先得

人哋早餐都大大隻鮑魚

即刻unfollow先，之前見佢係Lucy ig 話唔講政治野

林志穎，吳尊

其實係支那市場好鍾意睇親子檔
因為韓國hit起咗就抄

好多人like架
佢個女好慘
細個就要出黎搵錢

Totally agree with you

佢個女係幾得意架
不過今次個髮型真係幾失望 感覺係佢阿媽特登整醜佢⋯⋯

最撚憎呢啲幫小朋友整個ig
特別鐘意影出醜相呃like

唔想幫佢拎page rate
麻煩貼多d相出嚟

樓主pin呢張

吳燁都係唔比仔女出job

大陸最紅星B

佢老母都幾撚醜

但個bb真係太樣衰
碌左個ig 5分鐘 我更加憎小朋友

買followers 啫

佢點當lucy係搖錢樹法？
又唔見佢接sponsor同廣告wor

藍屍 不了
重要個女咁樣衰

咁都屌老母

怪唔得個女咁樣衰
老母樣衰遺傳比個女
睇ig個老母品味都幾差
怪唔得會幫個女剪個咁既髮型
真心覺得佢好肉酸
唔明ig追捧佢既人點解覺得佢得意
show下個柒頭 就話佢得意
著件露臍裝 又話佢肚臍得意
cls

無follow 但由9 10月開始有睇下咁 原本只係以為佢唔講政治 而家先知佢係藍屍！
不了 大家unfollow 啦!!!!!

Coffee個仔得意好多

去大灣區啦
把口大到食多幾隻蝙蝠都得

偽人李燦森老婆真藍屍偽中立［多圖］

成個大陸仔咁

大部份老竇老母垃圾，好撚慘。

大個左無信心做得更好，唔好生，唔好害左下一代

傻撚左 個陣佢ig有post話人黑記添
佢唔係藍？想洗白？

Agree

真係好撚戇鳩

Ho7 wor

Mon 得幾貼

推呀 要unfollow
個女咁細個就推佢出黎搵錢

好彩有人cap低
Unfollow 加推先

pish

李燦森之前係大陸間餐廳，好似比人強制霸佔

仲要係似坐喺村口玩泥嗰啲

你睇返段片 佢老母仲要呃鳩個女唔係影佢 屌 小小尊重都無

BB開live得你一個唔開心 但有好多人都好開心

屌你老味呢句完全唔理人感受

閪 老母

完全冇尊重過個女

母女情深、齊來掘金
面皮厚撚到

可憐個女乜都唔識

笑死

全世界unfollow，睇佢老母點搵錢

有冇相唔撚識佢

Who

反手gel

曲左小小

都係陳柏宇個女cute啲

jm9 !

日日比個電話鏡頭對住 係人都唔鐘意啦
連我隻貓都好憎比手機係咁「隊」住 何況係人？

個b邊忽cute 早幾日ig睇到有個去咗法羅群島住嘅港女生嗰個b勁得意

嘩 佢老母好樣衰吓

燒賣好可愛

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

下？
我依加先知佢有個女⋯
知名度咁低都好意思收sponsor？
當街客送野比佢評分就足啦

藍絲真係無個正常

呢種父母真係好恐怖

真係好撚樣衰

我希望有日有人餵💩佢食果陣分散佢注意力
希望佢唔知既情況下繼續食多啲
最好由佢個女親自餵翻佢食
#阿女唔易做

都好似紀曉嵐

你對 LMF 印象仲停留喺廿幾年前啫，而家個個成員上晒地上搞生意，做晒既得利益者，邊個同你黃絲反建制

仆街藍絲

push

根本上好難叫人unfollow lucy ig
之前喺ig story見到

又係好撚樣衰

港女冇得救

以前嗰代啲人好保護仔女
而家嗰啲阿豬阿狗Un星窮到搵仔女出來賺錢

我作為父母理解唔到要自己個女唔開心去成全好多人開心係咩心態？小朋友同小動物，所有生命都有感受㗎

港女當然冇得救 但呢條係仔黎

唔咁仆街點搵錢

好樣衰
搞乜撚野

完勝

睇caption仲以為係hater ig
佢真係唔知醜架喎

你識啲野
個港女係黃 個老公又靚仔
個bb係混血 勁撚QQ

coffee都係

其實我覺得lucy係好可愛
不過兩公婆都係仆街
就unfollow咗了

真係唔知佢係藍

仲撚衰
男人老狗鍾意埋d細蚊仔

lucy好似田蕊妮

你坐左廿年監？

迷你漿

有個仆街老母真係慘

鐘意佢成個阿伯咁

我岩岩都unfollow左

推，快撚啲叫人unfollow
幫藍屍賺緊錢啊仆街

身邊嘅人都係咁

一開始睇on99咁
越睇越搞笑

求ig

free goods

好耐冇見佢 loop 蝦餃仔

起碼個仔唔抗拒出鏡而coffee又唔會攞自己個仔黎r撈先觀感好好多

推 un左十世

亞力山大老母2.0

完全唔識
真心好憎d父母當仔女係玩具
無理過其實個仔女唔想俾佢哋放上網
第時個女大個一定勁憎佢

嘩佢真係開口埋口都講明係拉埋個女搵錢

垃圾

mkspei

Unfollow la diu

兩父母都似 無腦MK 以為好過癮 跟風怪
李燦森 淨係識本色演繹 當年做mk角色做返自己
其實無咩料到 勝在夠mk夠吹得 癡呢個 個個

不知所謂

唔講黃藍 個細路得意咩已經幻想到20年後會係一個肥婆

藍

搞到個女咁樣衰仲講埋啲咁嘅嘢

No
利申 有齊成隊fb Davy , Kit , Prodip 都黃到仆街
Phat 同呀仁都當然黃

好樣衰好樣衰好樣衰 😂😂😂

一直唔係好明點解要追個細路既fb或者ig之類
有乜好睇

Ching有冇聽2019醒未

我見到Lucy懂得反抗，其實好叻女架啦

屌佢老母好似觸執毛 呀 Jan

佢個女好撚可愛
但個阿媽係醜到不能形容

所以李生先見之明，為老婆先退出LMF

好多都係黃
唔好一概而論

身邊大把朋友繼續follow lucy
之前我都好鍾意睇Lucy 覺得佢好可愛
但係一諗起follow佢等於俾錢佢個藍絲老豆老母賺
即刻unfollow 而家唔係話唔俾你睇小朋友
而係你繼續幫佢賺人氣 佢老母就會越嚟越多sponsor

無睇開 有無圖

巴打識野
仲有大把日本bb得意過lucy啦

好多老豆老母真係唔知自己個小朋友生得好醜樣架

李燦琛 教育程度 中二
垃圾mk又樣衰 成撚個道友咁
唔用個女搵錢佢仲可以有咩收入來源

有啲所謂黃絲仲會share佢啲Post
次次見到都屌出聲
大把bb得意過佢啦

gem咁樣

佢嗰女大嗰睇番可能會喊死
被阿媽咁擺上枱

收皮啦吹水怪，LMF 仲出緊歌屌政府，下個屌埋屌你

佢都算係娛樂 頭個幾代 呃飯食之人
佢都唔叫呃飯食 真係唔知邊個
最好笑係想靠個名 返大陸開鋪賺人仔仲要比人食埋甲棍
柒到無朋友 柒過edc同 樂仔

個細路根本藍色經濟圈黎，
香港任天堂代理藍，
唔通又話鍾意隻game，
d製作人根本唔知咩事？

根本冇人唔比佢鍾意個細路，
可以繼續鍾意但unfollow唔睇都得，
佢都識講個細路咁細唔知咩事，
佢比人影都係唔知咩事(根據段片，佢甚至根本唔想比人影。

邊忽可愛點解咁多人睇個鼻好柒大個應該幾樣衰

正常父母都唔會特登搞到個女咁怪樣搏出名，ruin左人地童年

講埋啲野懶係幽默咁，on9當有趣老母前老母後好難聽

Lucy只係一個小朋友...洗唔洗係咁針對一個小朋友嘅樣 會唔會無品咗啲
係屌就屌佢老母 唔好踩9個小朋友啦 人哋無想出位

李燦森真係唔知佢憑乜嘢做明星
又無樣 又無才藝

Bc

呢度係屌佢老母，我唔會針對小朋友既

wtf

其實有咩咁可愛
我覺得只係一個好肥嘅蘑菇頭細路女 唔得意之餘仲有啲醜

利申 無口德預咗自己落地獄

有follow 佢挨豬
佢個囡明顯唔開心多左
唉

冇話樓主
係見下面好多人屌個小朋友醜樣 小朋友好無辜比一班人屌
連登仔真係口臭無極限
老母曬女當搖錢樹 就唔好攻擊埋一個幾歲細路女

利申:非Lucy 粉絲

禁錯負皮幫手推返 好撚認同

傻啦 大把港女follower
見d自稱黃都係

近期啲歌都係屌政府屌狗
好似杜生咁講。點解唔可以搵大陸錢
一路屌一路賺

台灣代表 圓仔 覺得兩個性格好似
都係爽朗 天真同愛小動物既小朋友
睇得出家教很重要 Like father like son
曾經都follow Lucy 但老母咁撚樣 不了

靠識人 挨挨凭凭

好多大愛撚 請問接近依一年
藍絲係點對待我哋啲小朋友啊?

藍絲點對待佢自己個女/仔 關我撚事咩? 理撚得佢食屎?

唔明點解佢個女又唔係靚又唔係得意
但咁撚多人鍾意睇
同埋有啲相好造作
好似特登做出嚟上新聞咁
蘋果又成日報

圓仔真係好可愛電咗個頭成個日本仔咁

直程樣衰啦，蒙古種咁撚樣

我會用樣衰嚟形容

佢老豆老母都咁樣衰

陳小春

大人都唔會想自己成日俾人影相拍片放俾全世界睇啦
連係屋企都係咁
唔係做人地老母就大晒架

睇吳日言個女仲好啦

果d係兒登仔

好樣衰

agger 明明個女肥嘟嘟勁可愛
個老母藍就要屌埋個女
咁好多鬧人嘅都要比人屌埋一份

圓仔同點點真係超可愛

低學歷mk生仔既後果

唔否認Coffee個仔出鏡自然、生活化好多
但真係好似個阿叔

其實係咪一做咗呀媽之後 連基本審美觀都會冇埋
佢冇理由唔知自己個女係屬於樣衰個類架喎

只不過Lucy大個果陣唔好比佢老母影響到做人已經好好

個女樣唔樣衰唔關我地事，唔好攞人地個女人身攻擊啦

真係好得意肥嘟嘟

我都係攻擊佢呀媽冇審美觀
唔想佢個女比人攻擊 就收返埋

好多FD都話好撚得意

講真邊忽得意
講真佢老母好似JOE EXOTIC 知BB呢幾年最撚CUTE好搵多兩年錢

遲下變得樣衰真係搵唔番

一眼望落真係好似

圓仔好可愛真係超可愛
媽媽係彎彎

點解剪到個頭咁柒

本身有follow開
但見到佢個偽中立老母就 unfollow左

唔講其他嘢
但個細路女真係好樣衰
個老母都好撚柒 仲吓吓講錢發錢寒 呢啲臭閪女人娶著佢真係慘

個女第日多得佢唔小

有人買果下on9 香港人真係on99

人哋媽媽好靚女㗎

你再睇吓lucy老母

人哋屋企做CCTV就for安全
佢裝CCTV就放晒啲圖出嚟po相

我係佢老公就慘冇撚晒私隱

小圓仔超得意

下 邊忽得意
又肥五官又唔好睇
成日見啲人story share出黎

亞歷老母雖然好多人反
但真心人地唔係流的 由佢屋企裝修 到幫2個仔既打扮 都睇得出好有taste
樓主呢個暗星師奶老母 幫個女剪埋啲柒頭做賣點 啲五官一舊舊咁 樣衰到要幾無品味先會follow呢個老母 根本人醜景醜
我寧願follow陸永老婆 雖然佢成日久唔久借啲意show off同批鬥人 不過佢2個女係得意既

李燦森老婆真係樣衰 阿嬋一名 個女仲撚柒 睇錢七好過

呀gem黎既

agger 好想係ig講

啲女仲意用lucy stickers,

真就算佢老豆老母係黃我都會咁講

身邊好多朋友follow 同like 佢個女啲post
有幾個朋友ig story 都 放佢個女啲post
仲話佢個女好得意

推
唔想影仲逼人影正仆街

真係好靚仔
佢呀媽好似係model 幾靚女
好羨慕個b咁細個就成日去唱k

用惡過共產黨黎反駁anti 要幾無腦先講得出
共產黨唔滿意可以ban 你，拉鳩你尋釁滋事，拎你去勞改呀on9 仲可以係度嘈嘈閉咩

係咪食左大頭奶粉
個頭大過肚腩

佢老母仲正

陳慧琳訪問=蝦餃燒賣自傳可以講足18年

下?

Lucy老母成日揸個紅扑扑唇膏 好撚恐怖

成個紀曉嵐咁

我都有follow佢地 勁QQ

Lucy is a good

終於到人講

唔關我地事又擺上網？屌你老母啦

嘩屌走去search
真心好撚樣衰

而家啲人對細路既審美觀改變左
好似樣衰到一個點就會變左得意咁

唔准你咁話錢七

覺得特登 seek attention

我都唔想咁mean個小朋友
但頭先上ig睇，個小朋友真心幾樣衰下
對眼分得開，個鼻扁又豬豬地，個咀嘟起咀型又向下類似sad咀
啲人覺得得意係個髮型菇頭好似幾得意

成個洪金寶咁

完全唔撚識佢老婆
個細路女仲要唔係得意 好心就咪放上ig比人睇啦
打埋啲caption仲要成個小學雞咁

咁醜都可愛？

佢唔係靚 但未至於醜啦
錢7就真係樣衰到仆街 但連登仔就日日吹捧錢7
又話佢可愛 越大越靚
我真係睇唔透

曲都唔得

有乜所謂
當食花生
個女係藍絲老母嘅照顧下隨時有情緒問題

啲女人除咗識吃喝玩樂去旅行，大個咗拎個b出嚟晒，仲識啲乜撚嘢

依句真係好撚仆街
睇嗰班人有份造成尤其啲以為睇下bb片就好撚有愛心嘅on9港女
你地摧毀緊一個小朋友嘅童年

痴𠃊線老mk老母
個女好慘

佢真係好靚仔 開頭仲以為佢女仔嚟

睇完你個留言先知男仔

個細佬而家好靚仔

Lucy is goods

一撚樣

佢老母真係痴撚線，完全冇理過自己個女嘅感受

嘩屌，好樣衰，個鼻又扁嘴又扁，你話我冇口德都係咁話

佢個女真係唔可愛啲人可唔可以唔好再用佢個樣既sticker

重follow藍絲老母

個女真係好樣衰

仲要支持香港人抗爭

支那hack返黎疆屍帳號 blocked

錢7之後
屌第一次睇
咁樣衰

完全唔覺得可愛

李燦森平時生活係點

唔好啦，block 我好撚痛

再無人制止佢個cls老母 Lucy遲早有童年陰影/鏡頭恐懼症 還翻少少privacy比自己個女啦

唔係講笑 佢個女個樣真係唔開心
啲follower 真係會睇得開心咩？

再細d 剪呢個頭都話可愛姐
而加剪 仲要剪到咁 玩鳩個女姐

個女個樣好嬲咁
畀個老母咁玩法，唔嬲就奇

好識打扮 買啲衫好靚好型
我記得亞歷老母有一次帶左亞歷剪頭髮剪得好差 之後老母好緊張好嬲 即刻去另一間補救返

得啲藍絲核突師奶剪得出咁肉酸既冬菇頭
醜到一個點就變撚左可愛

你估李璨琛條毒撚有好人做咩

笑撚死 佢個女好似Keith Leung

其實亞歷老母好多地方值得人欣賞
廚藝好 有品味 識打扮之類
係有時好玻璃心同好煩

新白雪公主

點解會有萬幾個7頭like

睇啲相已經覺得佢個女唔開心啦
一個小朋友點會成日苦口苦面咁日日罰企咁俾老母影幾十百張相

大咗佢想整容都唔得
全世界都知佢整過

而家先知佢係藍
推(唔郁)

我覺得錢七好過佢，係咪我有問題

最尾果張先慘，好番左少少仲要逼人影相

錢七係唔靚啫，起碼自自然然正正常常，而唔係比阿媽特登搞到奇形怪狀搏出位，將自己快樂建築喺個女痛苦身上

我都好撚憎 都唔知點解好多人話個女仔得意

係咪得中國人先會吹奏細路樣柒好得意真係唔明咩思想
比班人咁捧法佢青春期應該大把板撞
再講細路好快就大 你話就咁間唔中放肖像相比較中性嘅嘢可能都仲好啲 但一啲佢發緊脾氣唔開心嘅嘢都唱通街 有冇諗過佢大過之後有個陌生人同佢講「你細個個時唔鍾意比人影所以發你老母脾氣呀嘛」佢會有咩感受？

Lucy得唔得意就見人見智姐無必要追擊佢
但我就真係未見過有人做人老母係屋企set曬cam日日影鳩個女，都唔知係為擺上ig呃like定為咗睇住佢個女唔開心到出曬面都仲照拍片呢樣真係過份咗 完全都無係個小朋友角度諗過佢感受

利申一直都好鍾意lucy但後尾睇睇都覺得個老母有啲變態依家知道老母係藍仲更加不了

難聽d講 無人覺得佢個女肥到好似食左藥個種肥架咩
屌佢老母為左呃錢特登養肥個女

之前睇YouTube訪問 明知自己個女痛仲要咁整個bb個嘴扮可愛
整到喊曬仲笑得咁開心

Cls仲笑

以前真係好多人鬧亞歷山大老母
話佢借佢個仔賺錢
但至少兩個仔都真係靚仔可愛
同埋睇得出佢識教小朋友同識打扮
但lucy真係又醜
仲要係咁比自己老母搞到愈來愈柒
大個咗睇返應該真係人生染點

有時都見到啲fd share
但睇ig見到個細路女都好多唔開心樣嬲樣
好心啦 個女反抗唔到就迫人影相
冇理過個女感受 好賤

條八婆真係好仆街
當個囡係玩具咁
收皮啦

屌係咪藍屍就咁無人性

我覺得佢老母想抄台灣個三姊妹
但台灣嗰三個可愛好多

屌你LMF成員都唔係個個會發聲
你睇kB
講到自己幾punk
大是大非有出過聲咩

都唔低 好似都幾多like

下 佢ig有po story wor，呢世都唔會原諒死黑警，
仲有出po客串幫光時送貨，你鳩up都有個譜吖

啲follower真係睇得開心架
你睇下啲留言
你真係估唔撚到可以成班人無撚人性咁話見到佢嬲就開心

睇得出陸永老婆真心錫兩個女唔係為左show off
仲要黃
認真問佢showoff同批鬥咩

因為啲人唔係真心鍾意小朋友，當見到啲搞笑野娛樂下自己

掟佢落山

我個人感覺姐
之前好似話Hannah成功克服左一樣野 唔記得左係咩 但好似係無聊野 陸永老婆出post話為左獎勵佢即刻book機票全家去日本
仲有哂下啲禮物 贊助 佢兩個女啲物質野個啲 佢個人都幾高調下 咩都放上去
批鬥就係久唔久都post啲車cam片出黎話下人咁

不過呢啲真係只係我個人感覺 你支持佢既可以唔洗理我講咩

特登整個嘴個度睇到好心寒 無人性

兒登仔:唔unfollow 就係港豬 又要鬥黃了

感覺佢想扮呢個韓國BB

我第一眼睇都覺得似！抄到十足十

其實真係唔得意...
仲要醜化個女 剪到個頭咁
個女唔開心仲影

推呢個

佢老婆乜水，完全唔識

佢變態㗎？？？？？？？？

係咪心理變態？

unwanted goods
disposable goods

似心理變態多啲

人地陳生同周董都唔會咁搞自己個女

我都覺！但呢個可愛好多

我睇完淨係覺得個女好撚慘，個老母博出位博到唔當自己個女係人嚟看待
果班follower又係不知所謂同冇同理心

以前望遠好似係活躍會員嚟㗎喎 搞乜會咁on9? 係咪同一個account嚟?

有冇ig share

抄個韓國細路女
着衫又抄髮型又抄乜都抄

好恐怖
根本冇諗過細路仔嘅健康
呢個已經唔單單係賺錢
係心理變態
分分鐘害到小朋友有eating disorders呢啲心理疾病

個b好撚樣衰，點解會咁多followers?

有冇佢阿媽IG

佢個女好撚樣衰
本來就行唔到靚女路線
成個渡邊直美咁

想抄韓國妹豬權律二就行開d先佢個女同律二差幾千億光年距離

佢老母都on9 之前肺炎仲去日本 冇腦藍絲

希望Lucy大個要識得反佢老母

D相好撚有問題

勁鐘意佢羅熙羅美都好可愛

掛撚住影 痴撚線老母

佢老母係邊個？

林志穎

越睇d相越心痛 個細路好慘
佢老母真係好黑心 同個死MK生個女出黎當玩具

巧打意

我老母係藍 但我自問ok靚仔

Whereisfaroeislands

真係好肉酸

遲下又話其實係自嘲
夠薑就close哂d acc，十三歲先開返

嘩個老母咁撚仆街

佢生個女出嚟當玩具+生財工具，仲要成日post上網比人睇
咁樣自細比自己老母精神虐待，大個左心理都好難正常

大陸人好受呢種柒頭
叫醜萌

sam lee 之前條女carrie好地地.......家下on99 娶左呢件8 婆做乜柒...搞到自己都cheap 埋, samlee 保護下個女啦, 唉

佢好撚唔開心，成日要夾硬話自己開心

以為自己好風趣搞笑嗰下先令人尷尬

個ig係佢老母個喎

Lucy細個啲嗰時佢老母成日話佢唔肯瞓覺
之後有個comment話開住電視緊係瞓唔著啦
佢老母回人話媽媽要睇冇辦法
佢知唔知兩歲前睇咁多電視會增加佢患上過度活躍症嘅機會㗎
冇腦呀媽害死小朋友
btw好少睇佢ig lucy兩歲幾講句子未？

錢七張張相都笑得好開心，同埋湯盈盈都無推自己個女出嚟r job

呢個答案算唔算為咗多d fans先要keep住谷肥佢....

正解

自問自答on99

屌還屌 小朋友咩都唔識
點解要攻擊小朋友醜樣點點點
佢大個咗search自己就發覺細個無啦啦比幾百人笑9佢
有無諗過佢根本無得揀自己老母架

利申 完撚全無follow過lucy 但小朋友無辜係無可厚非

睇字都feel撚到個老母講野好八婆 冇黎文化

mk老豆+mk老母，淨係識利用自己個女搵錢

條八婆笑起上嚟好核突

成個ig就係圍繞R sponsorship同服務觀眾 根本就係逼自己個女下海

終於有人開po講佢老母真係唔撚知醜 d caption睇到眼都突撚埋

佢個女真係好樣衰

唔明點解咁多人鐘意 我覺得真係唔靚/唔cute
不過各花入各眼

好肉酸呀媽呀 話晒都係演員個老婆
平凡人都唔會咁講啦
講笑還講笑 呢啲野擺明真心話黎

痴那線 好辛苦架飽都係咁餵佢食
Bb鬼識拒絕咩

死神流克黎既

正一仆街老母

同老母一樣好撚樣衰
邊到可愛

好似迷你版莫竣名

人地亞力山大都叫做靚仔 有啲嘢睇
佢個女點比 矇豬眼 包面 扁鼻

佢老母係癲架

當個女係咩....

你咁講藍屍小朋友都係無辜
支那仔都係姐

唔撚係掛 自己睇電視會重要得過個女瞓覺

岩岩睇翻呢條片，呢個呀媽真係好恐怖，仲話佢唔太識反抗，明明佢唔開心個樣擺曬上面仲喊埋比你睇

呢到仲話佢自己中意食零食所以想自己個女都中意食，然後等佢肥d，因為佢覺得肥d 的bb可愛d
（呢到有提過佢老公唔想個女食咁多零食。。。）

夾硬塞個頭箍落個女到。。

其實你個女唔係厭世樣啊，係根本悶悶不樂，佢唔想出鏡就唔好要佢出啦
我真係feel唔到有親情，唔好事事都係你想佢點點點 係bb的角度諗多d啦
唔好以為bb仔細細個冇情緒

好多手足屋企兩老藍絲架喎

條八婆當個女係公仔咋
而佢玩呢個「公仔」嘅過程又有錢賺
點會理個女感受

呢個女人都幾痴線

Cheap精化身，攞酒店拖鞋屋企用

兩母女都勁樣衰

你坐左幾耐? 近排出既歌冇聽過?

條友應該平行時空

呢d野擺係心入面咪算，仲好意思講出黎🤮🤮🤮

睇完呢度真係覺得個老母好仆街
咁樣糟質個女

其實個女未至於好醜樣
係個老母剪到佢個頭咁啫
以前見過個細路洗咗頭個樣
都ok的

推到佢仆街

我覺得朱薰個女得意好多

你見佢老母都冇朋友就知佢份人幾閪啦

人地亞力山大至少生活得開心先
佢個女而家根本就係長期被迫影相，仲要比個仆街老母谷肥佢

好恐怖

咁唔討好嘅細路女第一次見

咁唔開心嘅細佬女都係第一次見

其實老豆老母都咁瘦
佢唔係應該都會係瘦底架咩
係咪俾人係咁迫食野
為左可愛啲 細個養肥左大個好難減
害個女一世 又唔係得意
台灣youtuber蔡阿嗄個仔仲可愛啦

屌笑到我

佢條鳩屎眉同血盤大口真係好得人驚

仲睇佢果女果D係間接幫凶

頂 好慘

屌 好慘 精神虐待

BB仔情緒先最容易睇，開心笑，唔開心喊，佢地未識得畀面其他人扮無事，所以佢咁黑口黑面，唔係扮

妹之笑得好有童真

支那特別多呢d陷家產老母

好少見佢個女笑 真係成日悶悶不樂

有冇貼呢個post去佢老豆fb/佢老母fb/ig

由心發出來咁笑

On9 自己有問題就提出解決問題既人
真係好撚藍絲style

好撚仆街，將自己快樂建築係個女既痛苦上

連Lucy阿婆都鬧Lucy老母
人地老母仲死雞撐飯蓋

手勢好正

個細路班fans係ig留言話剪頭髮好小事
兩個星期就生返出黎
但個老母疑似想吸fans
我驚佢下次會剪得再柒d個頭
再一日出4 5個post吸like

好明顯係啦，想吸like
真係好撚仆街

開頭唔知邊個黎但ig成日彈出黎
心諗都唔得意
睇到呢個post先知係李燦森個女

咁多明星仔女覺得周汶琦兩個仔最得意
不過mix實加左分
胡杏兒同陳凱琳橡根穎個仔都好得意

其實Lucy 老母先係仆街，一定要佢停止呢個行為

又係啲唔肯認錯既人

同777一樣

桃貴

好多人鍾意睇人虐兒ga

成班香港人係變態

其實發現佢係藍絲之後 試過由102k 跌到去94k 不過之後又升返

好多淺黃會覺得睇細路仔無問題

陳小春都仆街含家產

桃貴又叻又可愛

個女好柒 又肥五官又扭埋一舊

真心唔明 唔覺得心寒咩
仲要話好得意 玩下姐

我玩下你個嘴呀 on99

老母係恰緊自己個女囉

Push